【仁王2】好銀難打，求高手圍銀死佢

卡關卡到掉手制，求高人指點指點
教一教都好呀